我咒黑警死全家，撐警既人生cancer

我原本係個好善良 粗口都唔講多句既人
但班黑警所作所為 真係好嘟xx
我知道咒人死好衰 但我真係好想佢地死全家
我知道生cancer好辛苦 但我真係好想佢地生cancer
媽啊 我變到好黑心啊

我祝福有良知既人一世有良知 全家健康幸福平安快樂

呢排咒人咒得太多 講番d祝福話先